突然 巴黎聖母院火燭 班死港女爭先恐後出 post

post自己係聖母院的獨照
加埋d 💔💔😭😢
打埋d仲想去多次既tag 好彩去過一次
佢地係乜L野心態
去過好威威 曬命？

樓主提子

一個人無聊到咩程度先會care港女出咩post?

樓主屌人最撚威

遲下咪又轉講返偷食單野